2003年已經試過一次，歷史總是不斷重演。

我信啊

呢d真係國難財
同話維他奶防肺炎差唔多